去呼籲啲藍絲一齊擺用visa google fb whatspp啦

咁多清官犧牲咗

咱們一起用崑崙銀行 微博 微訊
大家一齊抵抗 唔好做美國嘅走狗

直接禁windows啦

咁咪無電腦玩